請問有冇人知PG鳳凰連台總高度是多少？

總高度？

預兩米多少少